[hkschools] 有冇人覺得呢個Page 完全冇理被po者嘅感受

我覺得佢地只系諗自己page ge follower
咁我想問下被po 個嗰點解冇權知
仲有咁樣算唔算歧視 將人哋啲樣標籤左？

一齊unfol 好冇

po你上去就真係歧視啦

Sor lor 唔系

un你老母fol
呢啲00後叫春page wfc
係你啲on9先會關注

系你老母臭閪咩
唔好follow囉
做好暑期功課未呀？

系你老母